警察同明星足球隊飯局單野，白警係時候好似朱sir咁一鑊收佢皮

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

sir好慘

仲白警？睇黎樓主係弱智

豬蛇根本就係白警

真係有白警班狗一早收左皮啦
唔好再FF啦
究竟研究下下一步點樣抗爭啦

你以為佢係唔小心？太天真

白咩警呀屌你老母

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

朱蛇 : 你地班仆街依家又姦又殺都無事，我扑人一棍就要坐三個月

唔覺得仲有白警

總有二五仔嘅